# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# dezi121 <by@songming.me>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-website\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-17 14:03-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-09 15:36+0000\n"
"Last-Translator: dezi121 <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault-website/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Allow .htaccess files to override the items selected below."
msgstr "允许.htaccess文件覆盖下面选项"

msgid "Allow Override"
msgstr "允许覆盖"

msgid "Allow PHP scripts to be executed."
msgstr "允许执行PHP脚本。"

msgid "Auth Config"
msgstr "Auth Config"

msgid ""
"Authorization directives (AuthDBMGroupFile, AuthDBMUserFile, AuthGroupFile, "
"AuthName, AuthType, AuthUserFile, Require, etc.)."
msgstr "授权指令 (AuthDBMGroupFile, AuthDBMUserFile, AuthGroupFile, AuthName, AuthType, AuthUserFile, Require, 等)。"

msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgid "Content negotiated \"MultiViews\" are allowed."
msgstr "允许以 \"MultiViews\" 处理内容."

msgid ""
"Directives controlling directory indexing (AddDescription, AddIcon, "
"AddIconByEncoding, AddIconByType, DefaultIcon, DirectoryIndex, "
"FancyIndexing, HeaderName, IndexIgnore, IndexOptions, ReadmeName, etc.)."
msgstr "控制指令目录索引(AddDescription, AddIcon, AddIconByEncoding, AddIconByType, DefaultIcon, DirectoryIndex, FancyIndexing, HeaderName, IndexIgnore, IndexOptions, ReadmeName,等)。"

msgid "Directives controlling host access (Allow, Deny and Order)."
msgstr "主机访问控制指令(Allow, Deny and Order)."

msgid ""
"Directives controlling specific directory features (Options and XBitHack)."
msgstr "特定目录功能指令控制 (Options and XBitHack)."

msgid "Document root"
msgstr "文档根目录"

msgid "Enable"
msgstr "启动"

msgid "Enable SSL/TLS"
msgstr "启用SSL/TLS"

msgid "Enable secure connection."
msgstr "启用安全连接。"

msgid "Extra options"
msgstr "附加选项"

msgid "Extra options for the &lt;VirtualHost&gt; directive."
msgstr "虚拟主机的附加选项命令"

msgid "Follow SymLinks"
msgstr "Follow SymLinks"

msgid "For security reasons, PHP scripts will run as the selected user."
msgstr "出于安全考虑，PHP脚本将以选者用户来执行。"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid ""
"If a URL which maps to a directory is requested, and there is no "
"DirectoryIndex (e.g., index.html) in that directory, then a formatted "
"listing of the directory will be returned."
msgstr "如果URL请求目录没有目录索引文件(如 index.html)，将会返回该目录的文件列表。"

msgid ""
"In a <b>name based</b> virtual host configuration, the website configured "
"here will be accessed as a different host name. E.g. http://some-host/. "
"Where the name 'some-host' must resolve to the same IP address as "
"OpenMediaVault. This usually requires that you have a DNS server on your "
"network, or that a public DNS server has an entry for <b>some-host</b>."
msgstr " <b>基于主机名</b> 的虚拟主机配置，该配置允许不同的主机名来访问网站。例如：http://some-host/， 'some-host' 主机名必须解析到和 OpenMediaVault 相同的IP地址。这通常要求你的网络中有 DNS 服务器，或者在公共 DNS 服务器设置你的主机 <b>some-host</b> 解析。"

msgid ""
"In a <b>port based</b> virtual host configuration, the website configured "
"here will be accessible at the same IP / name of this OpenMediaVault server,"
" but on a different port. E.g. http://some-host:8500/. When using this type "
"of configuration, be sure that the website port configured here is not the "
"same port on which OpenMediaVault is running. This can be checked / changed "
"in System -> General Settings."
msgstr " <b>基于端口</b> 的虚拟主机配置，该配置允许和 OpenMediaVault 相同的 IP/主机名来访问网站，但是端口要不一样。例如：http://some-host:8500/，切记该配置下网站的端口要和 OpenMediaVault 的 WebGUI 端口不同。可以在 系统 -> 常规设置 中查看  WebGUI 的端口。"

msgid ""
"In order to create a website that does not conflict with OpenMediaVault's "
"web interface, this plugin will create a virtual host (a virtual website) in"
" OpenMediaVault's web server."
msgstr "为了创建一个网站并且与 OpenMediaVault 的Web界面不冲突，本插件将在 OpenMediaVault 主机上创建虚拟主机 (虚拟网站)。"

msgid "Includes"
msgstr "Includes"

msgid "Indexes"
msgstr "Indexes"

msgid "Limit"
msgstr "Limit"

msgid "MultiViews"
msgstr "MultiViews"

msgid "Name based"
msgstr "基于主机名"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "PHP"
msgstr "PHP"

msgid "Port based"
msgstr "基于主机端口"

msgid "Secure connection"
msgstr "安全连接"

msgid "Server-side includes are permitted."
msgstr "允许服务器端 includes"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "SymLinks If Owner Match"
msgstr "SymLinks If Owner Match"

msgid "The SSL certificate."
msgstr "SSL证书"

msgid ""
"The location of the files to share. Permissions must be at least Users: "
"read-only."
msgstr "共享文件的位置至少允许用户权限：只读。"

msgid "The server will follow symbolic links in the document root."
msgstr "服务器将在根目录遵循符号链接。"

msgid ""
"The server will only follow symbolic links for which the target file or "
"directory is owned by the same user id as the link."
msgstr "在目标文件或目录的拥有者和链接一样时，服务器才遵循符号链接。"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Virtual host Type"
msgstr "虚拟主机类型"

msgid "Virtual host hostname"
msgstr "虚拟主机名字"

msgid "Virtual host port"
msgstr "虚拟主机端口"

msgid "Website"
msgstr "Website"

msgid "php.ini"
msgstr "php.ini"
